[WECONNECT]浩氣長存-勇武和理非-抗惡意志永不滅

首先 對三位烈士既離去 深切表示哀悼
你地既遺志 所有香港人都會替你行落去
————————————————————-
其他話想既朋友 我地唔捨得你 留返啲力 簡和理非或勇武派 加入去做

之前幾次活動 69既100萬人
612既衝擊 加上 615 成就616 既200萬+1
期後關注既人 減少左幾多？就係因為政府冷處理

因為629 71會多返啲人出黎 呢班人有哀悼 更多係影相打卡既師奶而呢班人 都會有616為左學生企出黎既人 71過後 班人又會消失左
作為和理非我一直覺得 勇武可以諗清楚再行動 起碼少啲學生受死

但係 大家一直以為612半年後佢先會拉人 原來呢幾日已經搜捕緊
———————————————————
630 71 發夢勇武派請隨意發揮
廢青廢中會用資金買物資補給
和理非係你既後盾 港豬71出黎行拎人性既光環好和平 你地放幾多keroro同美少女戰士 夢入面i dont fucking care
612有經過金鐘都要拉 咁71有出黎遊行都要拉啦
———————————————————
後續文宣 挽回民意 廢青廢中和理非為你努力做文宣
你有你地做 我地為你地做靚個門面佢
真正不分化、不督灰、不割蓆
———————————————————
CCTVB毫不尊重烈士 反紅媒遊行 事在必行
但請63071勿推撞記者 鏡頭等等
發夢點係隔離屌9佢 請食狗糧 言語欺凌呀心靈虐待呀乜乜柒柒呀
要學識香港韓國學校優良文化
———————————————————-
每一次衝擊都有更多港豬出黎行

PUSH

推

wow